覺唔覺有鬼佬嘅地區，成個格調都唔同

香港但凡有鬼佬嘅城方，無論佢幾舊幾殘，成個格調都會唔同晒

首先就係西貢，明明就「山卡啦」咁遠，d村屋根本就唔值錢（係樓價無咁貴嘅年代），請你都唔會入去住。但自從一堆堆鬼佬搬入去之後，即刻成個格調唔同晒，d村屋都起到好豪華（對比起其他區嘅村屋），成個西貢市又多左好多酒吧、裝修唔錯嘅西餐廳之類，唔再係d濕9茶餐廳。你以全港村屋去睇，西貢真係貴過其他區嘅村屋好多

之後就係上環，本身呢d又係舊區，鴨巴甸街以東成個蘇豪區係鬼佬定本地人搞旺呢d歷史就唔清楚啦，但鴨巴甸街以西本身其實都係好舊好殘，但首先可以見到d酒吧開始蔓延過去，仲有開多左好多coffee shop、賣精緻家具/精緻裝飾店舖、畫廊。每逢星期六日下午時間，就會成堆鬼佬企係到或者坐係d樓梯/店舖出面，吹水、嘆住咖啡、食支煙、睇下書。唔會行商場，係間coffee shop出面就hea成日

我個人都觀察左佢地嘅生態習性一段時間，佢地係好中意三唔識7圍埋一齊吹水，同埋佢地係傾向坐戶外，無論飲酒定咖啡都係會成班企係個店舖出面

當然有d人會話上環近中環，自然會吸引一堆係隔離放工嘅高收入人士消費。但係，你見到其實上環以西一帶，由西環去到堅尼地城都越黎越多鬼佬住，同時間可以見到個一區都越開越多酒吧、coffee shop、西餐廳、畫廊，成個區嘅格調基本上係升左一個level

令我好懷疑究竟係佢地有錢所以令到成個區升lv，定係佢地嘅生活方式本身就chill d

深水埗南亞鬼佬

中國人加油站.jpg

咁嗰個地方多咗鬼佬，自然對啲鬼佬嘢多咗需求，咁咪有人開

佢地唔止鍾意同陌生人吹水，仲好興叫埋陌生人一齊玩

仲好鍾意屌陌生女人
港女送西

上環嗰班咪最主要比班大陸人喺山頂半山趕左落嚟住囉

呢班低等賤種就收皮啦

公屋區都係
比較有人情味
反而半山就麻麻

科威特人

真！

早幾排行過麥當勞道，啲人西口西面，懶係嘢咁。覺得啲人好冷漠，有錢都唔喺嗰度住。

你收皮啦

西貢有幾遠呀

Hi劏房仔

住得香港啲鬼佬好多都人中龍鳳來搵錢,就算冇料識句英文已經做到老帥所有人要跟佢講英文,佢有咩錯佢扮冇野啲香港人就會就佢,之前先見到鬼佬堅持喺地鐵唔帶口罩以為自己好有獨立思考咁

你去外國最先進地方(london, new york)都成街垃圾同white trash,得某啲金融區返工有你所講啲人,大部分唔係waiter就拎住枝啤酒fing來fing去大聲個啲工人個啲lvl,冇咁中心啲位仲一日爆玻璃樽有時兇鳩你,歧視,crime,冇禮貌成地啤酒垃圾口罩,咁既格調真係唔同,係營住俾人打劫個隻,之後一半人覺得政府剝奪佢地自由唔帶口罩,可以笑鳩返你有virus帶口罩
average香港人/亞洲人(唔計白卡佬同支那)可以屌打鬼佬,不過average top 1%既鬼佬可以響佢地領域屌打top 1%亞洲人(未必計日本)
以前覺得鬼佬好似好勁,而家住耐左真係傻鳩來,不過佢地文化生活方面係averagely好過亞洲,同埋佢地好叻吹水扮勁同positive你對得佢地少咪以為佢地好勁,一舊垃圾都吹到點點點

覺呀，當獌輸波你住10樓都聽到人9呀

中環菲律賓鬼妹

落灣仔啲發霉賓妹吧望吓啲white trash先講啦

唔覺,係幾個月前仲會迫地鐵既日子裡,遇到鬼佬咪又係一樣迫緊地鐵

應該咁講 係香港人唔識生活同文化沙漠,一日紫薯咩咩咩都一班on9去食
但樓主唔好見高拜見低踩,識去coffee shop食煙就 去茶記就

鬼佬食煙香港人食煙就煙剷 真係殖民地型斯德哥爾摩症侯群

仲有茶記有咩得罪你,不知幾正,鬼佬fd來我係帶佢食茶記,小炒,大排檔,細蓉,一來同價位響外國佢地只可以食屎,二來響外國亞洲餐廳先最多人去(唔關價錢事) 亞洲野不嬲出名好食,你就話冇格調 你所講既格調係指香港非本土常見既格調,你哩啲純粹冇住過外國隔離飯香心態,就算香港人文化幾好幾有"格調"你篇文都係會出現

你隔離飯香你既事,咪踩港踩我文化

正常人去到人地國家係會尊重同好奇/想食人地本土野，所以鬼佬fd係會真心欣賞香港local food,帶佢地去香港食啲西餐/非local food佢地實屌曬鬼，同埋香港野食係好L好食。之前俄妹同學喺外國食點心食到點曬頭勁開心，仲要佢發現用百五蚊就食到好豐富佢係即刻呆曬。哩啲俾外國人極之欣賞嘅香港文化係樓主眼中係冇格調

韓國啲野食咁垃圾韓國佬都會極之重視自己文化嘅價值。我以前會鄙視泡菜，但而家食耐左泡菜都會覺得泡菜係好食同會尊重同欣賞。每個地方都有自己本土文化，就算內涵差極都係喺哩個世界獨當一面。偏偏香港就有堆人唔守護自己文化不特止，仲不斷踩自己。哩啲自貶文化簡直不知所謂，完全係殖民社會嘅後遺症。e.g.硬係有班人不以廣東話唔叻為恥仲以此為榮，一日就去扮abc bbc,扮唔識廣東話，樓主咪同哩啲垃圾差唔多

點解香港人咁鍾意崇洋踩港 香港嘅係咪乜撚野都臭啲

絲打講中哂我心聲

識一堆超好人